喂！你班死差佬唔該入一入黎

屌你搵人扮警察都搵得好啲啦
條撚樣又肥證又冇 成個庇護工場啲人咁 好心專業啲啦交咁多稅請你班撚樣返黎 都保護唔到得地市民安全嘅

希望巴絲們幫幫搵下啲疑似扮警察嘅撚屌出黎

成班唔係拒絕出示委任證 係因為扮差佬冇證

收皮啦死差佬負皮我

輕功水上飄

警察哥哥我用妙計，碌落去睇

屌你老母臭西呀

個個身懷絕技

訓撚醒未呀 掛個空嘅套就當自己警察？
人地做金融都有件老西啦 你得件睡衫

推

班警犬收得狗糧拎埋老母老婆任內射都得啦
邊個話弱智唔做得狗

肥撚到 依加考狗啲標準邊個定